幾辛苦都要留返條命 點可以話走就走

死一個就少一把聲同行動力
如自殺時試試諗下 幫下手去打輿論戰

線上需要好多好多好多好多好多義士清fake news 同整合成個抗爭
我地需要每個雖微弱但恒心既付出
多一分力 對抗爭緊既你同一眾都多一分支持

希望各義士們明鑑呀。